咪再買大陸3M濾

真係害死人

大陸的會爆炸的

想開購物台

P牌仔體諒下

推 買撚咗個6001cn唔知用唔用好

我打開左個黎睇，唔專業批評，漏紙漏棉都好薄
記得加棉，轉唔到唯有棉買好d